7. Astus ette Jaan Lansmann ja andis üles: Kustaw Kadanik laenanud tema käest selget raha 7 rubla 62 kop., 1 wak rukkit, 1 wak rukki jahu, 1 pada, kelle hind 1 rubla 7 kop. olnud, 1 tsetwerik soola, mis raha hinna järel ühtekokko 14 rubla 34 kop. wälja teeb.
Astus ette Kustaw Kadanik ja ütles see wölg Jaan Lansmannile maksta olewad.
makstud
